<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Example on Blog lập trình - Lê Văn Toàn</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/example/</link>
    <description>Recent content in Example on Blog lập trình - Lê Văn Toàn</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 09 Dec 2022 19:53:33 +0530</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/example/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Java Super là gì? Sự khác biệt giữa Java Super và Java thông thường</title>
      <link>http://localhost:1313/blogs/math/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Dec 2022 19:53:33 +0530</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blogs/math/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Trong quá trình phát triển, Java đã được mở rộng với nhiều tính năng và nâng cấp mới, bao gồm cả sự ra đời của Java Super. Trong bài viết này, hãy cùng TopDev khám phá Java Super là gì, các tính năng nổi bật, sự khác biệt giữa Java Super và Java thông thường một cách chi tiết.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tìm hiểu về Java Super&#xA;Java Super là một phiên bản nâng cao của ngôn ngữ lập trình Java được phát triển bởi Oracle. Nó cung cấp một loạt các tính năng mạnh mẽ và cải tiến không có sẵn trong Java thông thường, bao gồm tăng cường khả năng bảo mật, hiệu suất cao hơn và hỗ trợ tốt hơn cho các ứng dụng và dịch vụ dựa trên đám mây.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lập trình Android bằng Java: Hướng dẫn toàn diện</title>
      <link>http://localhost:1313/blogs/markdown-syntax/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Apr 2021 23:29:21 +0530</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blogs/markdown-syntax/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Android là một nền tảng hệ điều hành di động phổ biến được phát triển bởi Google. Nó chiếm hơn 80% thị phần hệ điều hành di động trên toàn thế giới. Với sự phát triển của công nghệ di động, việc lập trình ứng dụng Android ngày càng trở nên quan trọng và thu hút sự quan tâm của nhiều nhà phát triển. Hãy cùng TopDev tìm hiểu về lập trình Android bằng ngôn ngữ Java – một trong những ngôn ngữ lập trình phổ biến nhất hiện nay.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Khai báo phương thức overloading trong Java</title>
      <link>http://localhost:1313/blogs/emoji-support/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Apr 2021 22:53:58 +0530</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blogs/emoji-support/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Trong lập trình hướng đối tượng, overloading là một khái niệm quan trọng và được sử dụng rộng rãi trong ngôn ngữ lập trình Java. Nó cho phép chúng ta định nghĩa nhiều phương thức có cùng tên nhưng khác nhau về tham số, giúp tăng tính linh hoạt và tái sử dụng mã trong chương trình.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Quá tải (overloading) trong Java là gì?&#xA;Quá tải (overloading) là khả năng định nghĩa nhiều phương thức có cùng tên nhưng khác nhau về tham số trong cùng một lớp hoặc lớp con. Khi gọi đến một phương thức quá tải, trình biên dịch sẽ tự động chọn phương thức phù hợp dựa trên các tham số thực tế được cung cấp. Điều này giúp cho chương trình trở nên linh hoạt hơn, có thể thực hiện một hành động cụ thể theo nhiều cách khác nhau bằng cách thay đổi các tham số.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
